南韓教練：早料到德國會犯錯 路維戰術被我猜中

南韓2-0戰勝德國，把衛冕冠軍逼成了小組倒數第一，無緣世界盃16強。賽後，南韓主教練申台龍很是得意，他直言早料到德國會犯錯。

申台龍表示：「現在我感覺棒極了，但同時我還有些空虛和矛盾。我們賽前晉級16強的機會只有1%，但我告訴球員們，這是我們最後努力的機會，他們必須戰鬥到最後。德國是世界排名第一的強隊，而且還是衛冕冠軍。我料到了他們會犯錯誤，因為他們會認為可以輕鬆贏我們，會輕敵。」

「所以，我們利用德國隊的心理，採取了一種逆向策略。最近兩天，我都在研究德國隊，我覺得他們可能會踢442戰術，並趨近4231陣型，我賽前對球員們就是這麼說的。」在申台龍看來，他準確猜到了路維的戰術。

申台龍接著表示：「新聞界通常只看結果，他們在不瞭解內情的情況下，批評了我們很多方面。他們不知道我們是如何準備比賽的，而我們也不能透露太多東西。」

屌你，贏咗你話知路維條白腸幾長幾粗都得㗎啦

「早料到德國會犯錯 路維戰術被我猜中了」
好似達哥講咁有聲有畫面

睇完墨西哥果場已經知防反會打死佢地啦， 洗鬼猜

係啊係啊, 專登輸哂, 留力就係打呢場, 打贏當捧杯

18

韓國

成王敗寇，佢話夜觀天象發現星斗北移德國氣數已盡於是佈下天光北斗陣法打到德國7個1皮都得架啦

鬼叫人地贏左

個龍化到女人咁等佢以為冇料到 勁

其實我都覺得鳩吹多...

德國本身就係既料, 今場只係做翻自己姐, 有咩咁特別要佢去研究?

個戰術就係化到個龍成個女人咁等你輕敵

話訓練個陣會將可球員d號碼撈亂
因為外國人分唔到亞洲人樣
係咪都係佢

希望今晚日本唔好衰收尾
如果唔係泡菜真係做左亞洲之光

估中對面係4231都要打j

事實係泡菜贏日耳曼

9號仔係唔係同鼻屎佬有關係架, 下下都出佢

係Kim Sir 既order

係就早鳩入閪左啦

仆街啦韓國

個南韓教練同梁x英（689）有得揮，响度馬後炮

屌埋老墨唔爭氣呀笨
如果墨大炒瑞典就泡出線

可能有人踢踢下硬晒射唔到波呢